---
title: rjs的使用教程
date: 2016-07-12
tags: [Models]
categories: Frame
---

http://www.cnblogs.com/vajoy/p/3920163.html

```javascript
({ 
    appDir: './',   //项目根目录
    dir: './vajoy',  //输出目录，全部文件打包后要放入的文件夹（如果没有会自动新建的）
    
    baseUrl: './js/pages',   //相对于appDir，代表要查找js文件的起始文件夹，下文所有文件路径的定义都是基于这个baseUrl的
    
    modules: [                      //要优化的模块
      { name:'index'} ,{ name:'reg'}    //说白了就是各页面的入口文件，相对baseUrl的路径，也是省略后缀“.js”
    ],
    
    fileExclusionRegExp: /^(r|build)\.js|.*\.scss$/,    //过滤，匹配到的文件将不会被输出到输出目录去
    
    optimizeCss: 'standard', 
    
    removeCombined: true,   //如果为true，将从输出目录中删除已合并的文件
    
    paths: {    //相对baseUrl的路径
            avalon: '../common/avalon',
            jquery: '../common/jq',
            VJ:'../common/VajoyJS'
    }
    //     ,shim:{ .....}      //其实JQ和avalon都不是严格AMD模式，能shim一下最好了，不过这里咱省略
}) 
```

